#
แพลตฟอร์ม
 
แนว
คิด
สนใจ
ศึกษา
นักเรียน
ตัด
เกรด
คะแนน
กันเอง
Peergrade
 
#
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
อัพโหลด
สมัย
เรียน
ใคร
คิด
อาจารย์
ตัด
เกรด
คะแนน
แฟร์
บ้าง
เวลา
อาจารย์
สั่ง
งาน
เปรียบเทียบ
งาน
เพื่อน
คน
อื่น
ไหม
แน่ใจ
ไหม
งาน
ทำดี
ยาก
หา
จุด
ปรับปรุง
เพิ่มเติม
ศึกษา
ทำ
เรื่อง
เหล่านี้
คลี่คลาย
ทำ
ง่าย
มัน
เหล่า
นักเรียน
โอกาส
ตัดสิน
คะแนน
สำหรับ
งาน
พวกเขา
ระบบ
แต่ละ
นักเรียน
แต่ละ
คน
โอกาส
คะแนน
สำหรับ
งาน
เพื่อน
นักเรียน
คน
อื่น
ใช้
งาน
ยุ่งยาก
อาจารย์
ผู้สอน
สั่ง
งาน
แก่
ผู้เรียน
กำหนด
เกณฑ์
คะแนน
สำหรับ
งาน
ป้อน
ข้อมูล
ดังกล่าว
สู่
ระบบ
นักเรียน
งาน
ทำ
เสร็จ
สู่
ระบบ
ตัว
กระจาย
ไฟล์
งาน
เหล่านั้น
เหล่า
นักเรียน
คน
อื่น
ก็ได้
โจทย์
งาน
ทำ
เหลือ
เพียง
รอ
นักเรียน
แต่ละ
คน
ทำ
ตัดสิน
คะแนน
ผลงาน
ตนเอง
หน้าที่
ตรวจ
ท้าย
ที
สรุป
คะแนน
ความเห็น
รวบรวม
นักเรียน
ทั้งหมด
เพื่อให้
อาจารย์
ผู้
มอบหมาย
งาน
เห็นภาพ
นำ
ข้อมูล
ใช้
งาน
ต่อไป
ระบบ
ใช้
แบบจำลอง
สถิติ
เพื่อให้
สามารถ
ประเมิน
คะแนน
ที่แท้
จริง
ชิ้นงาน
ควร
ไหน
มัน
ตัด
ข้อมูล
ตรวจ
อคติ
คำนวณ
นอกจากนี้
ระบบ
ประมวลผล
ภาษาธรรมชาติ
ช่วย
คัด
กรอง
แสดง
ความเห็น
ตรวจงาน
ตั้งใจ
ตรวจ
จริง
สิ่ง
เหล่านี้
ใส่
สร้าง
เชื่อมั่น
ผู้ใช้
งาน
ฝ่าย
อาจารย์
ฝ่าย
นักเรียน
ปล่อย
ใคร
ซี้ซั้ว
ป่วน
ระบบ
คะแนน
ชั้นเรียน
ง่าย
ผลงาน
พัฒนา
บริษัท
เดนมาร์ก
ชื่อ
อดีต
เจ้าหน้าที่
ผู้
ก่อตั้ง
ซี
อี
โอบ
ริ
หาร
งาน
เล่า
กำลัง
ศึกษา
ขั้น
ปริญญาเอก
วิเคราะห์
ข้อมูล
ทำ
หน้าที่
สอน
หนังสือ
เรียน
ห้องเรียน
นักเรียน
คน
ตอนนั้น
นั่นเอง
เกิด
ไอ
เดีย
สร้าง
อธิบาย
งบประมาณ
ศึกษา
แนวโน้ม
ลด
น้อย
เรื่อย
นั่น
หมายถึง
สถานการณ์
ห้องเรียน
จริง
ครู
อาจารย์
นักเรียน
ห้อง
เพิ่ม
พวง
เลี่ยง
คุณภาพ
เอาใจใส่
ผู้เรียน
ลด
น้อย
ส่วนหนึ่ง
ใช้เวลา
ตรวจงาน
ตรวจ
การบ้าน
เพิ่ม
ผลลัพธ์
กลับกลาย
ผู้สอน
เลือก
ลด
จำนวน
งานการ
สั่ง
งาน
นักเรียน
ใช่
เรื่อง
ดี
ช่วย
ลด
ปัญหา
ดังกล่าว
มัน
ช่วย
ลด
ภาระ
งาน
อาจารย์
ผู้สอน
ทำ
หมดเวลา
จำนวน
ตรวจงาน
นักเรียน
ทั้งหมด
ขณะเดียวกัน
สำหรับ
ฝั่ง
ผู้เรียน
นี่
โอกาส
พวกเขา
งาน
คน
อื่น
สามารถ
เข้าใจ
เปรียบเทียบ
งาน
ตนเอง
โอกาส
เรียนรู้
พัฒนา
งาน
ตนเอง
ดี
ยิ่ง
ตอนนี้
เลือก
ใช้
งาน
ระดับ
แบ่ง
จำนวน
ผู้เรียน
ขนาด
ไฟล์
งาน
รองรับ
ปัจจุบัน
สถาบันการศึกษา
เดนมาร์ก
กำลัง
ใช้
งาน
อยู่จริง
ได้แก่
ที่มา
Peergrade
 
Peergrade
 
peer
 
grade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Peergrade
 
David
 
Kofoed
 
Wind
 
CERN
 
machine
 
learning
 
Technical
 
University
 
of
 
Denmark
 
Peergrade
 
Kofoed
 
Wind
 
Peergrade
 
Peergrade
 
Technical
 
University
 
of
 
Denmark
 
University
 
of
 
Copenhagen
 
Aarhus
 
University
 
University
 
of
 
Southern
 
Denmark
 
IT
 
University
 
of
 
Copenhagen
 
TechCrunch
 
